警曱們，就黎新年啦喎

D親戚聚會唔少得架啦
希望你地今年唔再係被問「幾時結婚」「搵幾多一個月」「幾時生仔」「幾時買樓」呢d問題

希望你地今年聽到既係「幾時去死」「幾時還眼」「幾時被清算」「幾時做condom」啦

唔好同我講新年流流唔好傷和氣，唔好講唔吉利既野
幾多人因為你地呢一年而受苦呀

咁多位手足應承我，如果你真係有狗做到親戚
又有機會拜年聚會時見到，一定唔好怯！

推

黑警死全家